香港的冷氣機滴水係咪已成為特色......

夏天最勁可以係正行人路中心每行幾步就有滴水，有的又勁到落雨咁，其他國家什至大陸都無咁嚴重。

其實會唔會係窗口式問題？

我見真係東南亞唔係好多地方係裝窗口式。

可能係 岩岩滴中隻眼